係咪要改口唔再叫「黑警，還眼」

太子站無差別恐怖襲擊
到底係831咪有手足死左都未知
仲有懷疑斷頸既果位有無消息

黑警，填命

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

黑警，殺人犯！

真

還命又好、填命又好
總之就唔止還眼咁簡單！

黑警，填命！

推

死全家

死全家係基本啦,2014已嗌
D中學生仲嗌緊黑警還眼

旺角撚狗班人有批已經叫緊

黑警 還命